百威亞太 重心倍升股 穩陣之選

Ipo 1手 32補多3手 等年底50

用日線圖數浪？

wait for 29-30 sin

小米點睇

個個都睇會跌到30

屌你睇50 買得個4月

手

畫圖初哥 請指教

窮呀 當考個眼光

無知一問，點解個個都睇跌？納入恒指綜合指數唔係好消息？

小米做壞榜樣

因為話用黎還債...

有d話納入指數就可以再炒
有d又話而家炒其他新股，等佢回番30左右先再入
睇你信咩

牛牛啲人睇佢入港股通
不過我諗住等佢上到35咁上下走咗貨先，唔到價就坐住先

呢隻唔驚坐la
個個話中長線起碼35 以上

真係唔驚坐
都幾肯定落到30都會有承接力
酒呢啲必需品真係點都唔怕坐

d人話另外兩隻啤都4x
長擺應該都會到呢個價

無 問下je 未試過用日線圖去數浪睇長線

睇股價咁搞笑？

都係聽講

股壇袁天罡

呢隻中長線我都睇好 ，因為市場佔有率一直係度。但比師兄個日線圖數浪我驚嚇一嚇走其他想買既人。

但唔知點解討論熱度唔高，可能最近上市d新股太痴線

呢d消費股 又已經係龍頭 無得炒就無咩好講 lol

本身升左兩成
D 人見魯大師升到咁勁可能衝晒去新股市場

魯大師應該都陰跌到尾，大戶要走都走晒。再跳多野都係trap。淨番個d都係高追既師兄，止蝕呢個心理關口好難過，由其玩妖股。

係, 我而家隻德視佳都係, 糾結緊止唔止蝕

仲要係外國酒 咁多隻品牌
大股東有8X%貨

你個名...

買乜9都輸, 就算贏都係贏粒糖
人炒魯大師我唔敢入就爆升
到德視佳敢入就爆跌

大把人放晒1876就係為左入呢隻野

行業咁唔同...
魯大師科技野有得炒
德視佳實業股好快炒完

我係其中一個on9

想當年希瑪都咁炒
不過佢有明星效應

但防守上應該德視佳好過魯大師既

本身係諗住咁諗
點知一開市就跌
其實競價我 set 左13.5, 開市見上唔到諗住cancel
點知cancel 唔切

15蚊就走啦...

我係競價set 13.5,本身入唔到
上到15蚊我又唔記得及時cancel
回落黎果下入左，on9 死

咁計架咩
地產股又隻隻新鴻基咁百幾蚊呀？

無呢啲人 又點樣支持個股價呢

如果可以擺三幾年
32蚊 呢個價錢可否一屌

利申 價值投資

唔用日線用小時呀???
不過新股上左一排係無技術分析可言

唔止一屌, 可以屌幾屌

如果唔介意幾蚊咁實得既 你見華潤啤都升唔停

智通財經APP訊，百威亞太(01876)公佈，該公司董事會將於2019年10月25日以董事會書面決議案的形式審議及批准發佈截至2019年9月30日止九個月的未經審核業績。

預期截至2019年9月30日止九個月的未經審核業績公告將於2019年10月25日或前後發佈。

fat fat 了

「未經審核」即係不是利好消息？

呢個係利好消息？

班董事唔係傻 , 雖然未經審核 但如果唔靚仔都唔會夠膽呢個時候公佈

好過預期先係姐 等睇大行吹風

聽日入恒生綜合指數 , 尾盤突然27億資金流入 完全解釋到點解會壓盤壓足一日 , 加埋收市個陣出呢個消息 , 個人意見絕對有大事發生

明白，希望大家賺多啲

呢幾日 , 日日加倉 長線揸其實一定贏 , 但都希望佢聽日可以做到出好戲 比班淡友睇

道指咁升法 聽朝應該有5-6%

巴打揸幾多貨？諗緊上35嘅話走唔走一轉先好

差不多2萬股 我諗住長擺 , 等入恆指 , 再等入港深 等d 大媽掃貨

均貨幾多？巴打你都好重貨

都唔平 30.幾

又妹

係時候掃貨

屌你地靜靜地贏唔得嘅

垃圾股，掃黎做乜

冇喇冇喇

無位入呀

利申 ipo入，睇跌

今日穿30

一早睇佢跌穿ipo

快入 晏點34

無啦無啦

一出post 就跌了

慘了 d人開始散貨

走呀 電腦大爆炸

其實跌乜9, 升完就回吐下?

玩L完

跌到hi hi....

想問咩事？😓

因為隻股唔值個價 只係新股 個朵夠響 先炒到上黎

32.15 入 點搞

坐下先啦

年底前上40

25蚊開始分注吸納

32上得返既 坐幾格都驚既話可以唔洗玩
定好止蝕同止賺 我覺我有機會插返落28

咁有信心？

因為新手 唔識玩 所以多多指教
我應該唔升反唔會走了 由佢跌....

唔穿30，唔走

利申:鳩up

30

穿30入貨

無人講

靜啦

由ipo揸到依家 無諗過放

垃圾股，有乜好講

比我靜靜咁贏得唔得

靜一靜咪返晒黎

善用不推文

善用不推文 拉

p牌仔推